《原神》聲優

安柏

石見舞菜香 = 本田透（新版）

行秋

皆川純子 = 越前龍馬

垃圾支那抄驚仲要偷資料，你玩埋我嗰份，我玩多次zelda好過

用左日本聲優都唔會玩

你快啲去玩啦屌你老母臭閪食屎狗大陸仔
記得課金添呀柒頭皮

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天空之力
(狗隻#370891)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

坦白講
用日本語音
成只game當堂high卡左

連D閒角（段九爺？）都有語音

猜猜我是誰（原神版）

Genshin Impact | Kaeya guess who?
1,084,664 views

【原神】キャストインタビュー 鬼頭明里（バーバラ役）
375,907 views